建制派楊永杰：點解政府唔搵車車返係富豪酒店檢疫完既人返機場

政府上月先斬後奏，租用九龍城富豪東方酒店作入境人士等候檢疫結果的設施。九龍城區議會今日下午開會，食衞局副局長徐德義到區議會交代。建制派楊永杰在會上語出驚人，認為局方應安排車輛將完成等候檢測結果的人士，由富豪東方酒店送返機場，「可能佢住機場隔離呢。」徐德義聽到後一度感到惘然，民主派的李軒朗則不禁大笑。

仲有其他詳情：

可以On99到咁

突發！香港再出發大聯盟主題曲MV又上線啦